收到風，某論壇CEO連夜召開緊急會議

係度相討緊點樣用利益引誘番我地番去佢個論壇
聽聞佢開會時嬲到爆炸，d staff都開始想走了，冇咩前途做唔落

屌你老母

真？

sauce？

抵撚死

你點知

條臭鳩草泥馬攬住本巴絲打過世啦

走得就唔預咗返去，大家話係咪！？

真定假都好
正評左先

我唔會咁冇骨氣番去嘅

跪低認錯啦早洩

我收到個邊話夠晒人流唔洗叫你地返去啵

跪完認完我地都唔會返去

ok！

係真唔係

收到

唔理真假，睇人仆街最開心

抵啦

係狗先會返去用佢個apps

有請小鳳姐

早就應該走啦

食玻璃啦林早洩

抵死啦

食撚屎啦林早洩！

一日比三千我，考慮下返去出post

唔通返去用佢個apps咩

屌你做爛市
我收2000一日
瘋狂做打手

1000一日

另一邊廂又話佢好老定

收到風

若樓主所言屬實，確乃天大之喜訊

500都做

倒貼500

倒貼1000

垃圾網頂到噤耐 算係噤

好撚爽呀

我500一日

牙joe迫不及待想玩玩了

不了

抵啦臭！

高登訓響度都夠嬴嫁喇
大家請投身LIHKG

高登夠人啦，請支持LIHKG

除咗恭喜之外，我都唔知講咩好了

好耐無見過呢張圖

Lee張對白圖好耐冇出過lu
好懷念

幅圖好正

出現了！！！